點睇d女人話人廢 唔係同自己比

而係同自己男朋友比

自己20到尾 搵萬7個sales support
走去話人地做engine仔得個30k廢
自己男友搵4萬幾個月

個女人西 正評
個女個好合理 負評

港女個個都係虛榮大師

投乜撚呀 好煩

全正皮